裸考ielts general得5.5

是咪唔死都冇用
average 6.5係academic module定general

係

再考

考前一星期報
考前一日上youtube睇咗幾條片
考個日print少咗張id copy差啲考唔到

2k take it again in 2yrs
let me build up my english first

其實我懷疑佢放水
我英文勁差都5.5
考左2次都無溫過 無操過

哦 我都係咁不過攞7

未見過人低過5
5.5 應該初中lv